希望大家幫手推下比多D人知道上環開左36槍

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!
1. 黑警上環開左36槍!
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場

希望大家幫手推下比多D人知道上環開左36槍, 唔好比元朗單野搶哂話題

希望文宣組, 法律組等各界一齊搞個懶人包, 同討論後續我地做到D咩